成日借書都有人唔記得攞走情信

唔係唔記得
係攞去垃圾桶都廢事

殘體字燒咗佢啦